個fd 番工成日撞到西同事

我個fd 第一次番水吧，要學沖野，

所以做野慢啲，個呀姨就成日講說話佢

聽（個呀姨之前已經逼走左好多人

同佢一齊沖野既同事就扮有經驗，

點我個fd 做野， 自己做錯野要我

個fd 幫佢執手尾。

最後我個fd 頂唔順走左。

我個fd 依家番緊某黃店手搖，

佢同事係老闆細佬，唔知點解針我個fd。

我個fd 未拖完地，地下仲有泡係到，

佢同事（老闆細佬）就話佢唔識拖地，

又話我個fd 唔識沖野，但係我個fd 係識既，

佢之前有水吧經驗，同埋野飲有得跟食譜整，

成鬼日打電話同老闆篤背脊，搞9我個fd,

我個fd 有同老闆講過佢比同事（老闆細佬）針，

但係老闆話呢啲小事唔好搵佢

我個fd 搵左好多份工先搵到依家呢份，

但係又比老闆細佬針， 佢都係想搵少少錢姐，

求各位ching 集思廣益

係咪老野驚比後生仔搶飯碗所以搞針對逼走d人

個呀姨之前睇啱一個有水吧經驗既人，但係個經理請左我個fd

你的朋友

補充下 我個fd 依家既同事（老闆細佬）個人品幾差下，
有個六，七十歲既呀伯黎拎food panda,
佢唔知有個位係專門比人拎food panda，
佢企係門口果到， 就比我fd既同事用粗口鬧佢阻住人做生意

我廢青黎，無番工

轉行啦
想沖到60歲咩

呢種老賤狗要日日屌鳩佢
e.g xxx 屌你老母早晨呀
xxx 屌你老母食飯味呀死仆街
屌得多就到佢 訓唔著 食唔落 柯唔出
長期要追住佢去屌 佢話你一句屌返佢十句
佢做錯一樣野就影相放上公司群 再當面笑柒佢
再加埋其他同事一齊杯鳩佢

EZ

西同事無處不在
啲老屎忽成日鍾意乜都屌一餐
見你好蝦就食撚住你日日比說話你聽
老細都未出聲幾時輪到你屌我呀
以為做多幾年就好撚威
你係有料嘅就唔洗靠蝦新仔上位啦